好想玩尼奧寵物

好掛住入面d game

我都係 收左皮未
細個玩到隻冰企鵝百幾lv

煎蛋餅

淪為尼奧寵物

後尾越整越垃圾

有無巴打好耐無上個account,一登入就發現freeze左。

好不捨得個十幾年的account。